{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151240?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해돋이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能です。- チェックアウトは11:00以前までです。 - 人数を追加する場合、オフシーズンにはお一人様10,000ウォン、オンシーズンには20,000ウォンの費用が追加されます。 - 寝具の追加時には一軒当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 - 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 - 無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されます。 - 朝食は追加料金がかかりません。 - デポジット制度は、現場でカードまたは現金で支払う必要があります。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 - 周辺の観光地としては日の出ホテルから橋を渡ると雪岳山入口があり、テポドンとは車で5分、束草とは10分、洛山海水浴場と洛山寺は車で5分の距離に位置しています。 - 日の出ホテルの裏側には松林でできた日の出散策路があります。 - 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 この場合、前払いされた予約が優先権を持ちます。 予約前にキャンセル料をご確認ください。 - 未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能で、最大定員を超える入室は禁止され、追加料金がかかります。 - 入室および退室時間を遵守し、客室およびその他の施設はきれいに使用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、高尚放歌は自制しなければならず、他の利用客の不便を最小限に抑える必要があります。 - 施設物に対する責任は宿泊客にあり、毀損や破損時には管理者に知らせなければなりません。 貴重品の紛失に対する責任は利用者にあり、管理に協力する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズンにはお一人様10,000ウォン、オンシーズンには20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には一軒当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は追加料金がかかりません。"
        },
        {
            "question": "デポジット制度について教えてください。",
            "answer": "デポジット制度は、現場でカードまたは現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "日の出ホテルから橋を渡ると雪岳山入口があり、テポドンとは車で5分、束草とは10分、洛山海水浴場と洛山寺は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの裏にある日の出散策路について教えてください。",
            "answer": "日の出ホテルの裏側には松林でできた日の出散策路があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。二重予約が発生する場合、前払いされた予約が優先権を持ちます。予約前にキャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能で、最大定員を超える入室は禁止され、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時のルールについて教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守し、客室およびその他の施設はきれいに使用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、高尚放歌は自制しなければならず、他の利用客の不便を最小限に抑える必要があります。施設物に対する責任は宿泊客にあり、毀損や破損時には管理者に知らせなければなりません。貴重品の紛失に対する責任は利用者にあり、管理に協力する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 682
    }
}